【教會冧閘】遭壓傷婦人情況嚴重 教會拒回應事件

【教會冧閘】遭壓傷婦人情況嚴重 教會拒回應事件

16小時前

30.6K
即時突發

64歲姓吳婦人昨晚到九龍城出席教會活動後，在教會門外等候丈夫之際，一扇至少數百磅的大閘突然鬆脫塌下，當場把她壓中，送院搶救後情況嚴重。現場是嘉林邊道39號的基督教九龍城潮人生命堂，教會今早未見有人辦公，按門鐘無人應門，亦無教友出入，不過教會的大閘並沒有關閉，涉事鐵閘事後已被裝回，門柄位置掛上「請勿關閘」紙牌。

相關新聞：教會塌大閘 壓傷六旬婦

記者曾致電該教會，一女職員拒絕回應意外原因及會如何幫助女傷者，她只是強調已就塌鐵閘的問題作出適當處理。

女事主送院搶救後情況嚴重。

又多一個耶撚準備上天堂同神相聚

教會一定唔回應啦
應咗咪上身
到時就屈死者推爛佢地道閘

仲要追索死者家屬賠返道閘個維修費用

神嘅考驗嚟

你話係神懲罰左魔鬼可能會收到多d靚奉獻比你呢

唔好講賠唔賠咁難聽
𠵱啲叫做奉獻畀教會、神

聖靈擊倒

得到主的招喚，幸運兒

要得永生了

海灣花園 升降機事故，冷血教徒莫太呢？
唔出嚟講兩句？

上帝嘅考驗

神既考驗

25號一定有聖誕崇拜
耶撚一見出事個個唔敢返

死咗先回應

垃圾邪教

仲唔開祈禱大會去祝福佢

蒙主承召

上帝打鳩

上帝唔會俾人類受唔到既考驗
肯定係佢無信念

呢個係聖臨，佢得到主嘅召喚
雖然佢肉體受到痛楚但呢個係考驗
要睇佢造化了

一定係魔鬼撒旦上身 神親自打9佢

聖誕禮物

感謝主 仲未死

咪話你班友唔識嘢囉 係神用佢嘅權能 壓傷左想入侵 披住婦人樣嘅惡魔
主又贏一仗

富豪地段，你同佢定啦